《機埸消息》黑警明目張膽向一名無辜少女落單

好彩當時該名少女被一班英勇義士及時上前救回！否則又被黑警砌生豬肉

不分化不割蓆
團結就是力量